奶共支神最新金共門廣告

奶共支神幫金共門拍廣告，仲要已經關閉咗留言功能，唔係唔俾 dislike 呀嘛？

見到都唔想食